瞓唔著 狗仔 你問我答

傾下計

可唔可以比我罵你

鬧我d咩

啲後生仔住狗宿舍出出入入會唔會比其他狗望住你

辛苦你啦 自己一個住，定同另一半

處女膜拉麵係你？

?
唔明

岩岩係處女膜拉麵巴打個post留咗言 之後發現係上一個留言嘅post嘅樓主個名好似姐

咁處女的確人人嚮往 無可避免

三哥茄湯係好食過譚仔茄湯好多架

起我底

但皮蛋好似譚仔好食啲

好似多幾舊